{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 슬림호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約のお知らせによってチェックインは14:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に設定されています。 追加人数は1人当たりの費用として10,000ウォン発生し、寝具の追加費用は1軒当たり10,000ウォンです。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されており、すべての客室は禁煙です。 また、無料Wi-Fiや駐車施設も提供していますので、便利にご利用いただけます。 入室のご利用時期に合わせてチェックインとチェックアウトをよくご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たりの費用として10,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は1軒当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 258
    }
}